吊你老尾！打人果陣咁撚威

依家成班大佬著草返番曬大陸

賺3000 蝕萬幾水腳費
咁樣賺外快 我真係識條鐵

人頭派3000
你未計抽水

唔好抽啦 佢地本都無啦

一人做事一人當
佢想同我地打過
我地而家入元朗奉陪
但佢地又縮

留名睇727就返落黎打柒我地
著草做下樣你就當真
黑警擺明企佢地個邊 可能好多根本圍村人(黑警專收垃圾 圍村專出垃圾)

依家拉個D完全冇聽到有檢控 估計726就放 727就打示威者

全盤比人禁住打仲係到自我感覺良好

佢哋有冇本關人撚事？

我可憐佢地 每人派一蚊

開頭果陣幾撚型
依家呢

型 前線就型
呢班比到盡都係 ON9垃圾大聯盟

唔記得左中間條友馬上風添